如果鐵通都唔係攻擊性武器 我就建議星期日一齊入元朗打棒球

當然大家帶埋棒球配置啦

黑警就係想咁然後拉9你

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

鐵通唔係攻擊武器 人手一碌

打棒球犯法？

你仲覺得可以同D犬講道理講法律?